聽日係萬聖節+10.31

九龍會唔會好多鬼

屎忽鬼大把